# Приложение "Заметки" #

Простое мобильное приложение "Заметки" для Android.

### Требования ###

* Просмотр списка добавленных заметок;
* Детальный просмотр заметки (с возможностью открыть редактирование заметки либо удалить);
* Создание заметки (форма с вводом названия, текста заметки и выбором изображений для прикрепления); 
* Настройки с возможностью удаления всех заметок;
* Адекватный вид в портретной и ландшафтной ориентации для телефонов и планшетов;
* Поддержка с Android API 14;
* Локальное хранение данных в SQLite;
* При написании кода использовать нотацию [android](https://source.android.com/source/code-style.html);
* Брать иконки можно с [google icons](https://design.google.com/icons/);
* Подключать библиотеки нужно через gradle зависимости;
* Коммиты в git делать небольшими логическими блоками;
* [Дизайн (на сортировку и поиск пока не обращать внимания)](https://drive.google.com/folderview?id=0B7Zn_yQyZcuscEc3bFczRnlkMkk&usp=drive_web).

### Модель заметки ###
* Название;
* Текст;
* Изображения (0-∞);
* Дата создания;
* Дата изменения.